今晚場問答大會就好似一塊幾百萬人一齊睇緊既連儂牆

九成發言黃到仆街
話緊比全香港聽主流民意係乜
比起任何一塊連儂牆仲要入屋
因為發言既人大部份人用香港市民 和理非身份
有好多藍絲仲沉醉係自己世界 只有所謂搞事蒙面既黑衫候生仔先會反黑警反政府

但今晚大部份發言都正中紅心 講既野比想像中到肉
同831果次無得比 今次係普通市民 而且火力猛好多 言語上開始識正面fight back
今晚絕對係928同101既助燃劑

其實佢再搞
有人話 搵d藍絲滲透曬 之後話逆轉民意咪得
香港人唔係戇鳩架
你一日唔回應訴求 搞幾多場 搵幾多藍絲都唔會咩逆轉民意

要逆轉 之前三個月大把機會啦
政府就係不斷想逆轉
衝立法會果陣咪又擔心輿論
扮示威者想我地捉鬼

所以唔好覺得問答大會係弊多過利
撤回果陣夠大把人覺得熱度會唔會下降

過左今晚 我對香港人好有信心 呢場仗一定會繼續

黎明之前嘅黑暗

起碼知道至少8成香港人都係正氣既都證明連登仔日講夜講既失民意唔存在兄弟爬山

又打飛機 睇完咪中伏囉 林鄭叫你地傾就傾 叫你地睇就睇 順住佢條路黎行

真係乖

唔好鬆懈呀

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

J夠未

林彥邦 ： 政府在對話後成功了第一步 不要陪她玩遊戲好嗎！

睇隔離post話今次係對全香港人對話
而唔係對林鄭政府對話
和理非一定要上去講，自己既手足係點犧牲先換黎今日既徹回
唔係我地想唔守法治，係林鄭漠視民意

我地要反守為攻
用林鄭反正都係講廢話依點
不斷揭佢瘡疤，不斷同林全香港人講林鄭幾仆街
就用佢現場直播依點
我地要問既問題唔單止針對林鄭
仲要針對港豬
針對藍絲
針對中共

各有各做
傾完繼續928同101國殤
唔會有影響
你當今日係係派錢 錢我地會照收 示威同文宣繼續無衝突
之後佢繼續譴責 我地繼續做應該做既野
一場問答show咁易帶到風向既話 佢地就唔會三個月後先搞

推

認同!
去對話嘅前提係承認淋病嘅特首地位，想問淋病或中共施捨民主自由畀香港。廢老藍絲點諗唔重要，藍絲廢老會制裁中共嗎？會推出香港人權民主法案嗎？要俾美國政府知道香港人唔會對話，唔會認同呢隻非民選特首。

去對話嘅前提係承認淋病嘅特首地位，想問淋病或中共施捨民主自由畀香港。廢老藍絲點諗唔重要，藍絲廢老會制裁中共嗎？會推出香港人權民主法案嗎？要俾美國政府知道香港人唔會對話，唔會認同呢隻非民選特首先重要。

洗乜講
個個都知林鄭仆街架啦

講d文宣野，例如點解要普選，因為無普選唔會解決到政府唔聽民意既問題，只會下次都硬推惡法，唔通到時又要再死咁多人，抗爭咁多個月甚至借位講遊行等活動依家風向仲只係獨立調查即係雖然好多人知道林鄭仆街，但佢哋仲未明白唔改制度就算重組警隊都只係治標不治本